Question: do you think druge is harmful? say yes/no
Author: jimmy
Answer: yes
---------------------------------------------------------------------
Question: do you think durg always work? say yes/no
Author: jimmy
Answer: no
---------------------------------------------------------------------
Question: do you think druge is harmful? say yes/no
Author: fira
Answer: no
---------------------------------------------------------------------
Question: do you think durg always work? say yes/no
Author: fira
Answer: no
---------------------------------------------------------------------
Question: do you think druge is harmful? say yes/no
Author: geme
Answer: yes
---------------------------------------------------------------------
Question: do you think durg always work? say yes/no
Author: geme
Answer: yes
---------------------------------------------------------------------
Question: do you think druge is harmful? say yes/no
Author: take
Answer: no
---------------------------------------------------------------------
Question: do you think durg always work? say yes/no
Author: take
Answer: no
---------------------------------------------------------------------
